［軍事撚入］以色列算唔算世界頭三軍事強國

空軍，陸軍稱霸中東地區，美帝都買佢怕加薩地帶世界圍屌都照掃柒巴勒斯坦班垃圾

唔算

技術水平有可能係前列，
但一無足夠資源，
二黎區域上無可全盤發展嘅穩定，
所以做唔到

Why?

核武都有，全民當兵喎

持續力唔得
要考慮補給問題

單挑成堆阿拉伯國家都未輸過
你話呢

地中海？

綜合國力人口領土唔夠
打得贏中東都輸土耳其

以色列全世界最強打巷戰，第一把（了）搶都以色列發明，把搶識轉彎

攻唔到咁守呢？

真正戰鬥民族，絕對性雖遠必誅仲要百戰百勝

打地區戰咪勁
全面戰爭唔洗諗

仲有隊莫薩德，覆卓小隊暗殺班著左草既屠夫，屌你老母香港都應該要有隊

天譴行動

槍

點解？

Sorry打錯

如果佢可以keep住呢個水平但人口多10倍就得

軍事科技世界第一WO

美國點可能買佢怕，盟友嚟啫
唔計核武，以色列點睇都排喺美俄中印日韓英法之後，同其他中東國家比咪勁囉

有上帝做佢o地backup
宜家基本上冇得輸喇

計海軍對以色列唔公平
唔計海軍又無得直接比較

領土細

Navy?

以攻為守會好D

中印日韓英法點勁過以色列，你講中印邊啲軍事力勁過都得，例如導彈坦克個啲？

真係輸海軍

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

以可作戰人口比例去計，佢應該係第一

佢唔會玩防守 唔會被機會對手
情報網一收到料就preemptive strike

有美帝

守住國土一點都不能少應該冇問題
走去打鳩人就應該忟啲

計軍事總量，以多打少
地方唔大而且GDP同人口都同香港差唔多，點頂

美>中>法/俄 頭十就或者頭5就有

好重要嘅盟友，再加上美國國內有猶太選票

即使殺咁多美國人，都冇反面

中有幾勁？求解？

南非以前都係軍事五大強，俾力架搞死左

佢一講中國就知佢鳩up啦
摺被軍撚有實戰經驗咩？

中東圍以色列個陣係咪都係同你一樣諗法？

真係希望香港有朝一日成為另一個以色列咪撚掛住番工

之後就比支那抄咗了

咁唔係美國幫拖，佢應該都射晒D子彈收左皮GE
軍事係出色，但國力唔足夠打全面戰爭囉

個支都唔知用唔用到

全面戰輸海軍

若果沒記錯，美國好多猶太人後裔，美國出售軍備以色利，好多都係原版貨例如F-35，日本攞行貨咋

美國最大軍火商仲要係猶太裔

我地用到香港舊錢嘅話分分鐘都可以好勁
反正都係買

摩薩德 ten man

日本可以自己生產
以色列要買
兩個冇得比

鐵穹防空系統美國都想買，同美國買嘅戰機自己摩改，F35首次實戰

Netflix 之前有播過，情報暗殺之王，真心為國效命

日本自行組裝左喎！？生產唔到，技術都係美國佬喎，以版F-35以自己升級，但日本版唔得喎

美國 日本 歐盟 咁排

同佢差唔多人口嘅國家應該無一個夠抽

美國佬仲要鬼到仆街，唔係全比技術你日本，係比部份咋，日本組裝F-35都掉落海，你唔睇以版F-35有冇掉落海，以色利仲要F-35突襲人地

以色列咁多叻人唔會唔得掛
日本好似之前都係一直買

連豬話 執到槍都唔識用啦 不了

大家幫手快D follow

Rev.Mahoney佢even一個人幫我地到中國駐Washington DC Embassy 請願，同喺New York Times Square叫人支持我地，但得咁少followers,關於香港嘅內容甚至得20-30個comments,快D follow + 多謝人

過左海外班人真係可以諗下比錢請人做野
海外搞唔會咁易上身

陸軍近年戰績唔係好得喎
打真主黨都打到咁辛苦 隨時回晒塘
就算講全盛時期Yom Kippur都係被人磨到乾塘
要靠美軍空運無限回血先夠頂

係牙，之後比你組裝幾架咁，韓國佬都有份組裝韓版F-35

天真嬌 打仗淨係計軍備先進咩 資源 人口 國土面積 國際支持度 好多樣野呀

牌面黎睇
美第一，俄法中跟住

1976年，當A—300「空中客車」被一夥恐怖份子劫持到烏干達首都的恩德培國際機場時，以色列派280名突擊隊員搭乘C-130「大力士」飛機，穿越非洲大陸5個敵對國家的領空，長途奔襲4,000公里營救人質，結果該「閃電行動計劃」只持續了53分鐘就宣告勝利，7名劫機者被擊斃。103名人質中有3人死亡，唯一陣亡的突擊隊指揮官是現任總理的哥哥約尼•內塔尼亞胡。

猶太人：入mossad刮番班納粹屠夫出黎

香港：如果有槍唔該先畀啲十幾歲細路，我地會鼓掌叫佢地殺共匪再繼續返工供樓

咁你講中印邊樣強啦好冇，國際支持度都叫軍事實力？

佢d潛在對手都係海軍廢
無必要投資咁多

牌面係咩？講埋啦唔該你講中國得啦

有核彈

内塔尼亞胡三兄弟
全部都曾係Sayeret Matkal以色列特種部隊皇牌之最服役

頭三難d
美國 俄羅斯已經佔左2個

以色列常備軍的規模不大，但它的戰爭動員能力極強：它能夠在戰鬥發生後的18小時內，讓全體預備役軍人領取武器，完成集結；在36小時內，讓預備役部隊投入作戰。而且，以色列預備役部隊的作戰素質和承擔的作戰任務與現役部隊區別不大。

以色列男女都要服役，唔知你講人口落軍事實力係計平民定軍人

以色列冇咩？

老實講 中東嗰班國家嘅軍力同中印係兩個層次嚟喎

即使唔係頭三
都係好撚勁
加上人地全民皆兵
美軍都要跟佢學以色列格鬥術

所謂軍事強國有好多個要求同埋定義

科技科研來講 可以話算得上世界前列 但係一定唔係世界頭三 國家動員能力 資源 都有好多限制 地理上亦都欠缺戰略縱深 但當然 中東來講絕對係首屈一指

因為歷史因素 猶太人特別團結 差唔多全民尚武 同外敵發生衝突嘅時候亦都絕對會 係士氣 士兵訓練質素 堅忍等個方面有優勢 但係呢個時候就睇吓發生戰爭嘅性質 同埋佢面對一個咩嘅對手

想知多啲

英國如何？

達味王後裔，執石頭都可滅伊朗

點兩個層次？邊啲中印有既中東打以色列個陣冇？討論唔係串你

1中國 2俄羅斯 3美國

攻可能弱，守應該好撚勁，巷戰王

南非以前係非洲唯一一個有核彈, 為周圍白人政權提供核保護傘,又曾經介入好似安哥拉內戰等實戰經驗

係之後畀啲力架搞臭曬

Google南非俾曼德拉點搞死

巴基斯坦都有 你中國敢用先算喇

俄羅斯呢？

法好打啲，實戰經驗多啲

呢個垃圾國家做嘅嘢同中國其實冇分別
連登仔咁都要吹奏

咁都真係定義問題嚟嘅 係講地區戰爭定係全面戰爭先
去到好似一戰法國咁磨到乾 承唔承受得起先係問題
唔得嘅話就好似瑞典帝國咁一場大北方戰爭收工

中東打下就得 人數咁少 好難越洋打仗

打全面戰爭，國土細已經輸大半

事實證明樓主戇鳩仔

經濟增長，黃金，鑽石，石油都好多，雖然好多人血，但而家睇番力架都係死不足惜架啦

表面係以色列
事實係北約打阿拉伯國家

鳩up

仲有美帝猶後裔支援

Global Firepower 講中國排第三
人哋權威網站準啲 定你條垃圾 9up準啲？

點垃圾都唔會殺自己國民為榮啦on9

你計打兩個禮拜仗，半年仗，兩年定五年先？

男女都要當兵

阿拉伯國家，淨係啲女人唔做嘢，已經無咗一大截勞動力啦，啲男人又廢

常規軍力

係鬼，二戰法比納粹打到笠哂水，咪又係靠英國佬撐住大局，英國可以守及容易，西面都係海

台灣屌打佢

國土大 戰略蹤深勁 唔夠打可以縮 打遊擊 , 人口多 死一千萬都無問題
核威脅 打仗國際支持緊係重要啦 支持你既 你唔夠資源可以源源不絕運比你 ,唔支持你既 夾埋禁運 封鎖 或者圍毆你 你話重唔重要

1940同2020 比

但以色列個方法就係未到就打柒你，唔俾你集結

唔講以為二戰係上年既事
Btw英國國會之前先cut完艦隊黎
完美示範點樣摺起一個國家軍事

日本:

好啦日本冇軍隊得自衛隊

以色列洗撚軍事強
有美國做佢隻狗

哦

呢啲post都有五毛

咁點解德國二戰喺東線戰場死咗咁多人

唔夠全面
冇海軍

戇鳩 頭3都講得出⋯⋯

以軍咁多年都係以攻代守

以色列 電子戰

係今時今日嘅事咩
一戰後二戰後Suez Crisis後都大裁軍
海軍裁到差啲連打阿根廷都唔夠船用
無錢得嚟啲人又無遠見射晒啲經費落街
唔摺都唔得啦

飽和轟炸

作戰人口=all

以要贏就係贏情報差距，佢夠神秘

唔計打核戰，英國地理上好守法國啦，法國四面咁都國家，英國四面海，要打英國要打登陸戰好冇

美帝打伊拉克個陣邊個支持？你計埋平民咁支那開左美帝波啦怕咩？支那夠大啦，點解會俾日本掃左半個支那？

歐洲安逸得太耐，回撚俄佬而家咁狼死都冇咩警覺性，淨係諗住靠美帝保命

雖然英國軍事實力唔係前三，但英國地理上好好守

伊斯蘭國家佔領領空之後就無差別轟炸
中東佬做得出

歐洲實戰經驗多嘅國家係得法國，基本上法國之前想搞嘅歐洲軍隊就係針對俄佬

唔認同就講邊個啦，放低幾隻字又冇料

呢個真，波蘭見到想喊

咪on9 美國 俄羅斯 中國咪頭3囉

以色列1
美國2
英國3

唔承認唔否認，9成都有

以色列好似聽聞仲勁過方丈

波斯灣戰爭過左聯合國決議
03年打柒侯賽因都有英澳幫手
1937年嘅中國工業能力完全唔係日本嗰皮，叫做好啲嘅東北比日本拎左去整滿洲國，之後37~39年連武漢嗰啲工業區都比日本打埋，但就係地太大日本為左維持治安同繼續戰爭搞到要南下東南亞挑戰英美，夠未？

以色列人均部隊質素可能全球第一

德國本身人口真係多過法國
法：德係四千一百六十萬：六千五百八十萬
而1914－1918年間法國人口Net change係三百萬人
同期德國只係少咗一百萬
法國係講緊無咗7%人口

應許之地

德國同日本唔係二啲柒左，唔可以軍研真係未必輸俾俄佬

東線戰場

英國退左場9世 入法國都唔入英國

法國根本一定係歐洲第二（第一俄佬）
成班友用刻板印象去睇法國真係笑死
法國無論係常規軍力、軍事自主程度，核武投射能力，海外軍事影響力都好強

1.中國
2.美國
3.俄國

來源：人民日報

以色列要打係贏人四樣嘢
1. 情報差距
2.核子技術
3.國際盟友
4.意志力

單論地理真係收皮

日本就收收皮先

呢個就係你覺得英>法既理由？我仲以為你比較過晒兩者實力添

記住分紅海

就算有都冇用，精神上已經閹左

英美以日先係世界四大軍事強國

軍事黎講，美俄中咁排，你始終中最強可以玩人海戰術。

打廢隊佢就勁 一大賽佢就隱形架啦

以日

法中先係四大另外兩個

頭二無咩討論空間一定美俄
但真實排第三係支那定其他國家？
支那除左無實戰仲有咩輸蝕
有無高人解答下

同樣道理啦
二戰蘇聯死咗二千六百幾萬人
而德國1939至1944淨人口只係減少咗八十萬
係戰後無咗成堆地先少咗百幾萬人口
所謂「東線死咗咁多人」同法國蘇聯所受到成代人重創根本無得比

你應該話唔係德國二戰柒咗 美俄軍事科技都未必進步得咁快 柏林淪陷之後比美俄當寶庫咁攞哂d軍事嘢blueprint走

集結左中東聯合國焗過，英澳參戰人數你查下先啦日本挑美國咁代表因為支那太大食唔晒，唔係代表佢國土大贏左囉，你啲解答係轉移視線

我沒話英>法，我剩係話法若果法打英未必打得贏

1. 美國
2. 俄國
3. 以色列

二戰德國嗰堆垃圾都當寶？
FF還FF 現實整到出嚟用得先係㗎

1.係好撚癲

日本海上實力世界第二喎

係

真，只係唔夠佢上世三

但係德國科研勁過蘇聯

日本如果無GHQ強行閹割佢地陸軍嘅say就會大過海軍好多
發唔發展到而家咁好難講定

呢個係真ga，德國科研真唔錯

可惜走得太前
配套跟唔上

Benz坦克，BMW潛艇

唔算
國土無縱深
資源少
人口少
科技高都補唔到先天嚴重缺點

咁所以呢
證明裝備精良科研勁都一樣會被人磨死？
事實上全面戰爭就係咁樣打消耗戰
以少勝多唔係唔得 問題係容錯率極低
一唔小心出錯就成個國家係咁先

軍隊質素
國民嘅團結
軍二代把持權力

新加坡都係咁
唔通新加坡可以屌打南韓台灣日本

憑個兩架垃圾航母?
中國最具威脅只係洲際導彈，其他根本不堪一擊

中國係對日戰爭嘅戰略目標只有一個，就係拖外國落水，而唔係同日本單挑打贏，佢自己都知無可能做到，由淞滬會戰到ABCD包圍網都係諗辦法拖英美落水介入，後期仲要調精銳部隊落緬甸以證忠誠，如果國土唔夠大邊有辦法等蔣光頭空間換取時間去達成戰略目標？
美帝可以自給自足你用嚟舉例又可以，美澳干預投放人數少又唔計，你想話自己啱咪認

遼寧艦吊打南海

新加坡同以色列比

人夠多量夠多 質就唔知

中國人民解放軍陸軍現裝備主戰坦克13,050輛、步兵戰車8,350輛、裝甲車14,810輛、火炮19,330門、自走炮5,790門、多管火箭炮9,830門、防空飛彈6,910套。

真係開戰出唔出到海南島都成問題

基本上支那打仗肯定後欄火燭，東突厥/藏/香港/台灣肯定藉機搞鳩支那

AIP當中燃料電池推進方式咪德國佬研發囉

其實我覺得一對一嘅話以色列係打唔過伊朗

美軍集結中東個陣聯合國未過，咁你支那以退為進不斷俾人屠都係戰略部署，咁我認你岩囉

睇點打啦，睇下邊邊先手，以色列先手基本上佢會收皮

日本

但係現代終歸都係Rickover一手搞出嚟嘅核潛艇贏晒

打消耗戰嘅話以色列一定收皮

好撚堅，支持祖國出兵維護南海主權

又唔好咁講，我支持祖國

日本海自都勁過中國海軍喎

越快越好

曾經有個人叫希特拉佢都係同你一樣咁諗

希特拉年代撚有以色列

你當以色列空軍on9 ，不過以色列係個啲人不犯佢個類，打左咁多年好多都厭戰，係被迫武裝自己，因為成個中東都侯住耶路撒冷

你當伊朗套S300防空系統on9?

佢都當過

德國禁核，佢研發到呢個AIP中其中一個方式算唔錯，其他國家都有買佢潛艇，算係咁啦

堅就出兵既話咁以色列一早血洗阿拉伯la

但係Lebanon 輸咗比真主黨

係掛

數字上中國軍備係頭三 但睇得同打得係兩件事
唔講指揮d人既質素點 問心果句大陸d兵真係會為國家賣命？

你講呢個有咩意思?
首先現實上英法顯然無可能開拖
其次我估你係比較緊海軍實力？海軍係軍事上係最難比較既野，因為唔同國家因應自己既政治目的唔同，海軍發展都會有唔同，無得比較
英國係二戰後已經將海軍逐漸縮減，英國海軍作用係防衛同係歐洲執行任務
而法國因為要維持海外利益，專注於遠洋作戰，海外軍事基地數量僅次於美帝，實戰經驗亦比一般國家多
再者點解一般都話法國比英國強，好大部分係因為佢既軍事自主能力，法國無論係戰機、導彈等都係本國軍工業，陣風比起f35毫不輸蝕，法國既導彈體系更係冠絕一代

德國佬豹2坦克都好撚多國家買

咁咪好似修建了地下工事

個行動唔係叫 上帝之怒 咩

法國戰機，之前以色列空軍都用左好多年

上帝嘅子民

咁咪好似日本喺硫磺島咁修建地下工事
跟住再用導彈射鳩你啲機場再打陸軍囉

巴勒斯坦支持國安法你點睇？

中一定唔係
英美法以日 五強就差唔多
英 - 勞斯萊斯、垂直升降技術
美 - 最強大
法 - 空巴、核動力、cern 等技術
以 - mossad、七日戰爭
日 -擁有改良到美軍用既更精良同自行生產美軍軍備既技術
支 - 貪污受賄下偷工減料既技術、黑煙隱藏技術

無記錯南非以前好似有核武

用集結軍隊比壓力國際最後係達到左拎到合法性去進攻的確係靠軍事實力喎
至於後者弱國要取勝唔以退為進爭取強國介入可以點，用返差唔多時間嘅意大利入侵埃塞俄比亞個皇帝一樣上國聯希望其他國家介入，定你期待布蘭登堡奇蹟出現，強國突然投降？
戰爭嘅勝利向來唔單只睇battle of annihilation，仲有battle of attrition，而一個極大嘅領土配嚴峻嘅地勢對於打消耗戰係一項極有影響力，咁樣唔可以放入去計算埋為軍事實力？

講緊S300

軍力唔係淨係睇quality㗎嘛
係睇quality*quantity
仲有好多間接因素 包括政治經濟等等
例如一個大國正路會勁過多個小國聯合起嚟 (ceteri paribus)
講返直接因素先
中國雖然啲武器冇歐美咁先進
但係大部份都唔差得去邊
加上中國自己大把兵工廠
軍工產業算係好完善
印度雖然冇很自給自足
但話晒都有超多外國頂配武器
質素方面彌補返
如果再睇埋其他因素 例如經濟能力
其實結論應該好明顯
就係中印喺其他方面都好過中東啲小國一大截
所以自然可以得知 整體上真係差距大到可以叫做兩個層次

講緊伊朗點樣同以色列打

北韓都有核彈

知啦，番動物台啦

北韓戰力都唔差

以色列好多猶太人、好多好叻

支人多兵器多錢多，無可能年前五討論價值都無，再者，俄佬比你食咗？

其實我覺得北泡真係打柒南泡真係未必輸，北泡推入首爾都唔駛幾個鐘，個陣去滑雪啲韓仔拍話對面已經係北泡

南泡都唔廢，而且南泡頂到美軍來援就ok

咁你講到領土大小同戰略縱深點樣唔關軍事實力未？
定你又叫我躝返動物台？

去滑雪啲軍車成日巡，但啲韓仔好似見慣左

你打街霸果陣有沒有一個角色係以色列？

守既話我揀瑞士

唔夠你講呀ok?躝啦

心理質素係軍事實力嘅一環

屌咁泰國最勁啦

岩牙，好似中東戰爭，以色列比人包圍打，都未撚驚過

打仗嘅嘢無得講「盡咗力算係咁」嫁喎
生死存亡嘅嘢點偷雞摸狗都要做
你睇二戰前德國
唔通日本話咁細個國家打到超水準喇
就唔使畀人燒畀人掟核彈咩

香港政府都支持國安法 咁代唔代表香港人支持國安法？

樓豬都幾豬 係唔係都屌人

我唔知中國到底有幾勁，但至少一定廢過俄羅斯

認同

以色列會殺自己國民？以色列冇民主唔可以投票？以色列警察會開槍殺自己國民？以色列冇支持國安法但代表以色列人支持國安法？人哋點仆街都係對外族，我地最慘係國家只會將槍口對自身人民

俄佬第二啦

只要係講有關中國 連登都一定反左先 定津黎
就算你點反中反共都好 中國軍力最少肯定係世界十強 咁講已經係好保守 問題係美帝實在係拋離第二名太多 而且依個世界實在係太和平 左膠當道 傳統軍事強國 唔計美國外 好似法國 英國 德國咁 真係打起戰爭上黎 個種反戰情緒都幾難應付 反而d比較獨裁少少國家 因為依方面問題不大 可以更大膽放心去打 都會影響左個情況

佢勁唔只係武器，佢規定全國不分男女都要服兵役，又有摩薩德做情報工作先係皇道

Ching，呢到連登黎

Btw支那日夜吹奏支導彈同部戰機其實點？

睇數字就勁
但中國軍備國產多？
國產既話有幾多正常用到都成問題

我都會支持邪惡，我冇咁大愛

咁都要扣翻起啲細佬仔嘅

由高登開始去到連登
主流都係J以色列復國段歷史J到出血
咁其實最後個問題都係一個種族嘅後人有無「返家鄉」嘅權利
亦即係 "Right of Return"

美》俄〉法=中=英

五強嚟講，支俄都冇份

支俄有份，蘇聯漏左唔少家當比佢

美帝打伊拉克個陣邊個支持 聯合國
支那郁美國 ? 支那柒極都有一樣優點 就係明知唔夠美軍打所以唔敢做傻事

唔好講二戰啦 世界唔同哂啦 果陣既支那同依家既日本都唔同啦

日本挑美國咁代表因為支那太大食唔晒，唔係代表佢國土大贏左囉

你抖吓吧啦 唔覺得好予盾咩自己
就係食唔哂先有之後問題 先要搞埋美帝去解決問題
你可以唔完全認同佢係國土大贏 但事實上都係因為咁樣令到輸變贏

除左on9之外唔識點覆你

北韓空軍同電子戰落後就唔洗講了
佢個戰術仲停留係韓戰年代

陸軍都唔好得去邊, 你睇下佢地2014年個陣拍宣傳片

d ak 仲係連快速裝彈器都無,要一發一發子彈咁入落彈匣
咁都仲拍出尼比人睇

就係因為仲係蘇聯，而家俄羅斯 d 軍備落後咗幾多代，敍利亞被炸已經睇到個雷達既分野

如果怕就可以做頭三既話，咁北韓頭幾？

讀下書先啦點解搞美帝都未知

其實俄佬裝備都唔係落后好撚多左喎，你就講都人地咁廢，人地攞住舊裝備挑你地機，攞住圖-95環日飛行，用戰鬥機同美帝格劍，仲要核潛艇係美帝後欄巡邏，係而家見到有邊個會遠洋巡航，英國海軍都唔見有遠洋巡航，中國更唔駛講

你係咪想講唔怕？

打過先知

仲要俄佬同美帝格劍，美帝幾次都出F-22同蘇-27格劍，美帝重視呢個對手

禁運佢呀麻 係啦得你知呀 得你有讀書呀 叫人讀書你讀到咩呀

btw 你好似以前高登 有個傻佬自認係軍事專家果條友

On9 我知你講邊個，但唔係我個個勁好多似樓上打一大篇個條友

果條友真係好可怕 過左咁多年都仲有陰影 刷都縮埋

尻都縮埋

天譴行動?

我望塵莫及

唔記得咩名訪問番慕尼黑覆卓個班人既主管

前五嚟講，支那優勢係人多勢眾，國土遼闊，而且支那有核彈，而技術上唔係真係想像中咁不堪，支那真正嘅阿基里斯腱係海外作戰能力同埋國內各族群團結唔起（地方派系/少數民族）

而至於五強就算冇支俄，都唔會係以同英

係啦
以色列出了一份死亡名單，名單上有十一個人，經過長達八年的秘密行動全部清除

佩服佢哋為自己民族既付出，唔同啲狗殺自己人就勁

核武其實都係互相制衡多，大家都唔會用冚球鏟就會用

幾年前好似都冧左幾個，新聞都有講cctv影到查唔到身份

真，核武係牽制，至少唔會有人主動攻擊，令自己有軍事主動權

論士兵同軍備質素可能有，科技應該都好勁，但整體計就唔掂，人少地少資源少，只能夠恰下中東班垃圾

樓主 讀多幾年書先出嚟講嘢 知唔知自己up乜9
亂咁上線上綱 非黑即白 支持國安法就係壞人 反對國安法就係好人

冇知識 冇國際觀 同你講嘢嘥氣 九唔搭八
得啦以色列最撚勁啦 你最撚醒啦

無美國射住佢，一早亡左國

你講左咩重點出黎？得把閪口係到吠你繼續愛與和平救香港啦

Sorry原來p牌五毛新ac

美國必須射住佢，保持中東影響力同美國太多猶太有錢佬最終都係錢作怪

唔通好似你咁日日開膠post ?
咁你又做左啲乜實際行動幫香港？
周圍屈人五毛？ 連登就係比你條垃圾影衰晒

同支共嘅「自古以來」有咩分別？

一個國家民主
只代表佢哋國民嘅利益同意願被尊重
嗰個國家都可以好仆街咁對待其他國家/非國民

其實有留意開以巴問題嘅人一見到 "right of return" 依個字就會知咩事
因為依家係巴勒斯坦人爭取緊依樣嘢
講緊因為以色列佔領咗佢哋原本嘅「屋企」之後流亡海外嘅人
連同佢哋嘅子孫都要有「返家鄉」嘅權利

但係1947到而家已經過咗幾十年
再過多幾十年就成百幾年 真係曾經生活過係原先巴勒斯坦嘅人肯定死晒
個Claim同猶太人幾百年之後「復國」一樣咁尷尬
到時既成事實就變咗巴勒斯坦人先係「自古以來」
所以某程度上以色列都係想拖依個問題拖多幾十年

法國和英國實戰勁過中共好多啦

法軍有核子反應爐技術, 係除美國外唯一自主研發的核動力航空母艦

法軍的外籍兵團根本就係神級部隊

英軍的兩棲登陸經驗中共都係無得比

中共唯一優勢係陸戰的人海戰術

現在戰爭係講海空陸三為一體的立體打擊力,睇番伊拉克戰爭就知

日本係全世界第一個生產(非改裝)航空母艦的國家

日本海空軍曾經吊打全世界好嗎?

係二戰輸左俾美國呢個大型軍工生產國先頹廢

木甲板vs鋼甲板

對唔住全面戰爭係睇綜合國力而唔係單單一個方面嘅實力

新加坡都係搵以色列train佢地軍隊